彭 斯 怒 視 習 近 平

習武帝明顯輸左

維尼咁得意

霸氣

雜種是頭順從的狗

無神論已站不住腳

班夷人居然無對習帝三跪九叩，大不敬，全部刖刑

不如一槍打死我.jpg

啤一眼咪算比面 幾多人想打柒佢

彭斯幾有charm

不過呢D民族風既服裝，
真係連鬼佬都carry唔到

彭斯真係好撚型
J左

彭斯會嬲成咁，你話邊個輸

今日

撞衫咪啤囉咩事呀

成班廢老

番茄炒蛋
呢種紅黄配色真係乜嘢都出事

維尼緊係著紅色衫

今日？係邊度一齊影？

發覺維尼越黎越中刁帝 個身係黃色, 終國人又係黃種人

我知清 講笑姐

由佢上次屌中共 由清朝開始數起再搬埋自己老豆打韓戰出黎就知佢好撚憎中共

hotel 清潔工

真耶撚對住個搞集中營，又搞鳩自由城市既畜生，好難唔咁既反應

個表情咁似去左仙遊

好彩有佢 鬼佬 都清撚醒過 你地蟈人

彭斯真係好撚型

連登仔打飛機精神食糧

果D中国衫真係柒到難以置信 好心佢地可唔可以唔好再著清裝依D少數民族柒衫

巴布亞新畿內亞

細路咁早起身溫書🦷

件衫咁紅。咩民族look黎

習總得騎尼鬼圍住

巴新亞果個唔知乜柒會議

好似就死個樣

習總同格離個女人好似 維尼同佢隻豬朋友

垃圾聯盟

正想講，乜撚嘢衫嚟，又紅又黃咁，好柒

呢度每一個人都足夠買起你住緊間屋

笑撚死

成件壽衣咁撚樣

按摩技師咁

呢個人唔係話會俾侵炒咩

係咪話彭斯會發表演說當住習種面前屌鳩佢?

件衫習總著最啱，呢D style同支那狗襯到絕

Mike Pence 後生都幾型

Pence 真係好似張國強

彭斯連仔無誤

習帝打j樣

彭先生，你好

You power powerful

侵接班人

發緊春秋中國大夢

彭斯： 死肥仔，夠膽嘈小心你冚家美國資產

霸氣
雜狗幾時死

pence嘅存在感就黎蓋過trump

下屆總統

下？

有無巴打有浸浸望到雜總唔再插褲袋個gif

似Christian Bale

Pence影子政府

睇左近視